睇到呢2條片真係嬲到仆街！！！！

屌你老母何妖
係咪真係要好似文革咁捉佢出黎批鬥先順返條氣？

明知自己做既事係唯利是圖
都重要聲大夾惡

呢d人點解無報應？？？

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

你做多d野咪撚只係屌咪有報應囉

何妖一定大把屎係身架啦

想問一下最后記者有冇採訪到班PK?

有, 另外有段片有影到